```- créez un compte sur GitLab
- Configurer votre clé ssh
- créez un seul répository du projet et trois développeurs doivent le clonner sur leurs propres pc

Suivez le projet avec ungit

chaque tache consiste a créer un fichier qui s'appel t?.html et ajouter qlq ligne dedans

avant chaque tache faire pull
apres chaque tache faire push

ne commencer la journée que lorsque toute votre équipe termine de pusher les tache des la journée précedente

jour1
dev1 - t1 et t2
dev2  - t3 - t4
dev3 - t5 - t6


jour2  dans ce jours commencez par la deuxième tâche et ne la comitez pas, gardez la en stash et passer à la première tache
dev1 t7 - t8
dev2 t4 - t5
dev3 t8 - t9

jour3
dev1 t7 - t8
dev2 t4 - t5
dev3 t8 - t9

jour4
dev1  branche1 - t10 - t11 - merge
dev2  branche2 - t12 - t13 - merge
dev3  branche3 - t14 - t15 - merge
push


cheque développeur crée une issue qu'il attribue à un autre développeur, le développeur concerné doit réglé le problème et faire passé l'issue de open à close```
